一人一個冇教養既人會做既事

一上巴士就大嗌 呢到有位阿!

話自己係人哋老母

Lm

上人屋企摷人哋啲嘢係基本

地鐵先多呢啲柒頭

支持共產主義

老馮咁 唔識講唔該

食野JAPJAP聲

劇透 / 係戲院睇戲係咁同人講呢個角色點點點
當撚正自己係專家，雞啄唔斷

喺巴士上剪指甲
用電話播片唔戴耳筒

住酒店拎晒佢提供嘅用品

食野雜雜聲

冇人講咪你講囉屌你老母

有次去外國exchange 同住有第二個香港人食親嘢都japjap聲 個口好似唔撚識合埋 成隻豬食嘢咁 次次一家人食親飯host family都會特登將電視扭大聲啲

有一次個host忍無可忍 叫佢食嘢靜少少
所以要移民嗰啲唔該真係學好禮儀唔好整衰香港人個朵

屌人老母但係做唔到

識講唔該真係覺得佢好撚有禮貌

真係好撚失禮

我入室內 佢出室外 我開門 佢仲快過我出黎
搞到我好似bell boy

開商場玻璃門想入，隔離條友一野攝入黎，變咗我幫佢開門wtf

第一次上人屋企唔帶見面禮

撞左

笑左

證明呢d仆街實在太多

向人噴煙

通常係啲呀叔呀嬸

後生都有好多架仲要唔該都無句。
我會大大聲講you’re welcome 串9佢

入精品店到搞搞鎮
食野jepjep聲
利伸:屋村中學冇乜教養

咁咪要成日講

食buffet驚死夾得少，夾左人地成半盤咁滯
真係好樣衰

冇圖學人開po

火車頭，一路行一路食煙嗰啲撚屌（唔係歧視食煙）

其實佢地自己bang埋一邊食
話知佢地食幾多
重點係影響到人

搭飛機上機果時啲呀嬸成日31行叫去35行喺到傾計
又擺埋人地啲hand carry位

最經典係啲小朋友成日衝上車幫呀爸呀媽霸位，一個人坐兩個位jm9

好心頂門比推BB車嘅女人，點知佢掂行掂過當人保安咁

做藍屍同五毛

有次有個媽媽上巴士 佢又抱住bb 又收bb車
隔離咁都無人幫佢 我上前幫佢拎
媽媽係咁唔該 講到我都唔好意思 我又開心 佢又開心
唔明點解有啲人一句都唔講/唔幫手

如果做到 真係成個世界都開心好多

呢個唔係冇教養
係on9

你咪講咗，點解要等睇？

其實拎哂佢先係最好

朋友見到我父母唔識打招呼
食完飯唔幫手執枱

巴士，公司剪指甲

唔止，好多後生都係咁

喺公眾地方大聲打嗝，例如公司

我睇成上屋企就摷人地係基本...

呢個真係睇字有聲

話自己係中國人

啪、啪、啪

人身攻擊當講笑話
但一d都唔好笑

P.S.有遇過呢種人

一見面問三問四查家宅扮熟。

去人地屋企食晚飯過左十二點都唔走

以前比一個老師教過
話開玩笑最多可以攞自己黎講
其他人就真係唔好

咁佢地本身熟唔熟

即 即 即

唔係太熟，識左一年到

因咩事要搞到咁夜都唔走

呢樣野不嬲都係, 除咗冇禮貌冇教養之外
有時你唔知對方嗰下咁啱經歷緊啲乜心情係點, 情緒爆發就仆街架啦

傾偈..... 但其實我覺得如果個 host 一話“夜啦”啲人識走就無問題

我見過有人睇緊電視個口都jepjep 聲

係咁問人私隱，仲要樂此不疲

講多個
等緊lift果時
個人就企正係個lift門前面
驚死個lift唔等佢咁
實情係佢阻住出lift既人
佢自己又入唔到lift
唔知做乜尻

架lift閂緊門 緊有啲仆街跑到身水身汗 撳返開 死都搭到 講緊啲得幾層既商場

大佬啊 搭唔到咪等下架 唔講以為係人類離開地球最後一架lift

死都要搭到*

我係你老母

我細個都會跑去撳開架lift
依家就由佢 等下一架算
廢事阻到lift入面既人

冇教養

唔識得以事論事，郁啲就要去到人身攻擊

搭巴士全程大聲傾電話
仲要朝早

搭個時人地未出就企哂係對門到

呢d真心仆街
ot完朝早想合訓都比佢嘈醒

屙屎落公廁洗手盤

中學 中文說話堂都有教你點回應人啦
所以話取消中文說話又係on9